中國比老美英國或者日本統治係最好

比共匪就錢都比人貪晒，女比人姦。比外國最多收你稅 但人地交出貨比你，你睇香港比英國統治不知幾好 一比中共搶左就變亞洲二線城市，